﻿Требования к верстке:
* Не Pixel-perfect. Макет сделан чтобы ПРИМЕРНО понимать где находятся элементы.
* Желательно максимально приблизиться к макету. 
* Переходы между состояниями сделать плавными (transition)
   * Как это сделать красиво (Через псевдоэлементы и scale или что-то еще) оставляю на тебя и твою фантазию.
* Контакты (Адрес №1, Адрес №2) в виде табов (стандартные бутстраповские) 
* В галерее используй медиазапросы чтобы на всех точках перехода изображения были “похожи” на квадраты. Можно высоту сделать фиксированной, но для каждой точки. 
* Сделай класс активной кнопки меню. Что то вроде .active
* Модальные окна  (картинки, видео) не делай, я сам.
* Шрифты стандартные бутстраповские


PS приложил макеты в формате .gvdesign (Программа называется Gravit Designer)
